美股Paypal Holdings

TESLA加碼投資比特幣,
其中一隻會受比特幣影響受益係既Paypal Holdings

大家會點睇呢隻股票???